疤痕係咪耐左會自己淡色?

前一個月整親，針左幾針，依家撻疤仲係紅紅地咁，點搞
拆線後一直有用除疤膏同貼。

唔想撻野咁明顯

一樣好易紅

係
不過要勁耐 短則都10年

會慢慢淡 不過都要好幾年
利伸 冇搽過任何野

最少1年

記得搽防曬/美白產品都有助疤痕漸淡化

用緊去疤產品，好似冇咩效果

會
不過勁耐
記得唔好曬太陽同亂用去角質產品